有無絲打男友勁木毒

唔識講野 唔靚仔
佢用咩吸引到妳

唔識同女友傾解

床上功夫了得

你講緊自己?

有錢

都要了解下人地係點

要接受別人的優點時, 都要接受缺點

公平d 大家都係窮撚

斯德哥爾摩症

你扑左佢未

好錫我

講到咁差咁究竟係邊一下會trigger到受溝呢

例如呢

性荷爾蒙周期性爆發時，條仔既生物信息素剛好入左嚟，令大腦將條仔同性荷爾蒙建立連結

日日都開呢啲post

簡單啲講即係閪痕

女友想帶我見佢朋友

覺得男朋友木獨既,佢當初點追到你

我都想了解下其他人既故事

J大咪得

木獨 但偶然 講d 好sweet 既野 都幾正

比如呢,我成日係現場唔識講到出黎,事後組織到都好似錯晒TIME銘 可以點算,

對住外人好木獨
但對住我又好搞笑 好多野講